太古葵芳巴絲入! 地鐵站有毒煙 急要聽朝文宣

聽朝一早去各大地鐵出入口痴滿佢
保障搭車市民健康 唔好吸入毒煙 同時又可以俾多d市民知道警察惡行

推

10

9

8

721 811

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

7

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

要周圍貼

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

長輩圖